如 何 製 造 大 規 模 被 罷 工？

我希望可以將呢個post推上熱門
想星期一大三罷做得好好睇睇 杜絕晦氣撚就幫我睇哂佢 同意就幫推 我自己都會推

入正題 已經有手足講過8-9點先出黎行動 已經太晏 可以令大罷工成功既方法只有一個
切斷香港早晨第一批返工既勞動力: 老師

無錯 當Office打工仔仲訓緊覺個陣
老師呢個職業已經準備好出門
大部分老師都講緊係8點鐘要到學校
所以要成就第一批被罷工人士 一定要係7點或之前就開波

而在職老師其實為數唔少
根據教育統計組既數字
中小幼在職老師數目分別係29000 27000 14000 （round up 左）
七萬老師當中
只要我地能夠造成三分二人返唔到工
學校就已經運作唔到 尤其小學幼稚園。

學校運作唔到有咩咁大件事？
首先你要知道「學校」既起源並唔係啲咩咁大義凜然既傳授知識
學校之所以出現 係因為當時社會極需勞動力
而學校既老師就擔當左母親既角色 由從前一個媽咪照顧一個小朋友 變成集中哂係學校俾一個老師凑 從而解放女性勞動力市場 女人都可以出去返工

所以如果阻到老師呢個既係香港第一批返工既職業又係代為照顧者既角色返工
衍生出黎既骨牌效應就會好強

學校無足夠老師返工>師生比例達唔到安全標準>學校局住要自行宣佈停課>大部分細路就要由自己老豆老母凑返>衍生出第二批被影響既人士>終於起身既office人士聽到已經有第二批人被罷工>更多人加入>士氣大增

你可能會問 點解老師自己唔罷 要人幫手被罷工？
因為呢個行業既特殊性 唔單單係打份工咁簡單
除左教書 佢地對學生有照顧責任 （duty of care）
世人對老師 甚至係老師自己set俾自己既道德標準都相當高 被罷到工佢地一定會全力支持配合 但要自發性全面罷工恐怕唔係易事（如能成立工會就會見到曙光）

所以 行動一定要7點前 7點前 7點前
老師返唔到工 效果大增 效果大增 效果大增!
早少少起身 事半功倍 點解唔做？

最後
光復香港 時代革命
周同學 請安息

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

幫推

自推 9/10

自推 10/10

推

唔該巴打!

唔該哂!

冇鐵又封路 點番工呀

係囉屌! 返唔到工啊 唔撚返啊

推上去

七點前出發!

P牌 幫推

我要三罷

七點前一定要出發! 效果大增!

推
好多老師係黃，但要罷工真係好難
求被罷工

Push

短時間內影響大多數人返唔到工就夠
除非好有信心keep到6點-9點都封到路

除左連登 麻煩Post埋上Facebook
俾更多人睇到!
十早啲起身 七點前出發

推！

推！！！ 真係要大家早起身先可以令老師被罷工！！

係
一怕影響學生
二怕教育局秋後算帳
三怕藍絲老師篤灰
教師又無個有牙力既工會
如果可以全間學校大部分人都被罷工 就唔同講法

push

推
7點至9點黨鐵主要轉車站不通，就會有颱風效果

真 早幾個鐘起身可以令大三罷事半功倍
八九點起行動 第一批返工既老師已經做緊野喇屌

黨鐵byd

謝謝幫推 平時7點返工 紅隧一啲都唔塞
只要人多到令紅隧由7點開始塞到office人士返工造就第二波人潮
基本上就見到成效

大家唔記得咗曱甴平？

曱甴平

set rb要快閃不被捕
但司機一搬就走到
建議有油落油（車房好多舊偈油，難清）
無油落釘
搬走rb都有排先開到路

老師好難罷啦 要被罷

612 大家都係好早出
今次可唔可都早啲起身

雙十一 周圍塞

睇我個post

一定數目既老師被罷工 影響可以好大

其實老師7點就已經搭緊車返學校
所以一定要提早行動

路面太闊，地下目標會聚焦d
想當初黨鐵4線冧低，7點中環、金鐘、鰂魚涌、九龍塘、太子轉唔到車已經好大鑊

一推再推

一名好撚想返工既藍絲老師負評左

今晚有示威唔洗推咁密住
聽朝重點推
高質

我真係好怕有人阻鐵搞到我返唔到工

啱呀

鐵同路嘅重要性一樣

係 最和平理性非暴力
只要令到第一批老師返唔到工
被罷工人士陸續有黎

屌星期日朝早黎個預演先啦 假日都唔得唔洗平日

推！！！！
11.11 7點前

就算你塞哂所有路
老師爬山游水挖地道都會返工架

幫手推, 希望成功

但好多老師住返係學校付近,點解決

唔使預演，只要早起，和理非準時返工已經好逼要等多幾班車

有冇心理準備 日日都咁做

推丫

18區被罷工攻略

你講得好岩
所以我提早開post 務求做到游水挖地道都返唔到工!

屌 早啲起身一齊幫老師罷
曱甴平

做地盤，好多都7點前起身出門口，要小心啲地盤藍屍狗，最緊要夠多同路人，唔洗出手架，有地盤狗屌人幫下口出聲佢地記笠水

一定要有工會支持先搞得成大罷工

返機場既都好早就出門口返工

根據不負責任數據 大部分老師都跨區
起碼一程車
因為知住學校附近
假日落街篤串魚蛋都驚撞到家長啊大佬!

放金屬氣球啦梗係 斷路即刻gg
dump野落路軌

真係唔知原來地盤都要咁早!
多謝巴打提供知識 受教

推 無人鍾意番工

廢事講,連罷工都要班兄弟交頭幫你,好似你地先係人咁樣,唔想付出咪咪撚罷囉屌你老母,如果唔撚想罷,以後咪撚再講係同路人,自己死番去番工就算,我唔想我班兄弟為你班free rider付出

同意 但人為因素都可以好有力 同打風一樣
我地試試佢

推!
絶對同意!!!!!

利申: 老師

我咁多個月罷左幾多日工洗唔洗寫落cv俾你睇 預撚左你呢啲人啦

星期日唔好玩咁夜 早d起身

早起一次身啦

…

幫推10連

有用po 推

9

8

Sorry 可能真係好不負責任

商場開花 開到 羸 開唔到 搞商家佬大半日 又羸

香港人或成為最大羸家

7

3隧加地鐵 有咁既能力既話 會被罷工
千其唔好咁做 諗都唔好諗

6

5

好多小學老師要730翻到學校
700開始有啲遲 要600開始

4

3

0645開始set rb
主要幹道+隧道

2

所以一定要7點前!
謝謝提供資訊

1

辛苦哂巴打手動十連推
無盡感激

其實係真

宣佈停課都係屋企姐姐湊架啦
第二批勞動都要繼續被罷工

不過我覺得第一批勞動力係揸黨鐵、巴士既人...

推呀

推！！老師們被罷工個連鎖效應會好強
一定要同佢鬥早
利申：做學校

唔好搞巴士倒後鏡, 巴士一停, 肯定個個賴冇巴士搭

呢啲真係老師圍爐野 冷暖自知

一句講曬，要有颱風效果，集中同一時間

721

巴打 貼地啲啦 你可能係呢個環境長大
但你估真係成香港人屋企都有個姐姐咩

推！推！推！

終於有人(鄭立)詳細指出罷工既問題係邊度

721 831

屯門公路次次都冇人塞

十字路口一塞，以香港人既性格一定爭路，會塞多幾錢重

強烈建議美孚站

721 831 101 118

係 邊啲地邊塞路呢啲技術野呢到就不贅了
好多巴絲打都有詳盡分析文 塞邊到最有效

大家早起一日得唔得？！

返工人士自己堵路咪得

再推

7點前 7點前 7點前

啱
曱近平
甴近平

有冇人可以搞到屯公同閪鐵一齊收皮

其實會唔會好多屋企有工人？？

好建議，合符人性，推！

職安真漢子表示 6點鐘就要起身番工

甴近平

汀九成日塞，一塞就塞好耐，煩死

仲要問

我日日番工條路都好暢通

11月11號推！認真對待大罷工

終於有人知道老師係一個好撚重要嘅社會職業黎

終於有人突破盲腸

唔會 基層家庭係香港仍然係絕大部分
2019年400000個外傭當中 淨係九龍塘中西半山個啲極端有錢人已經佔左一半 仲未計少少有錢既港島expat 根據2016年數據 香港有250萬個家庭 39萬外傭 所以本地家庭應該每九至十個家庭先有一個有工人姐姐

11.11 7點前

老師係尊稱
教師係職業

推推推

痴線
邊有可能

一早講左開波要六點

你要早開波
我五點到又點話！！！

推推
又幾合理
之前都無諗過

推上熱門

支持三罷

其實呢個問題同勇唔勇武得起個問題係一樣
如果大部分人肯早起 我早起幾個鐘有咩所謂 但如果早左出去其實得小貓兩三隻 我出去把撚咩 俾人拉左都無人知

有大量潛在勇武都係好嬲好想打狗
但當九成人都向後跑時 我衝上去同送死有咩分別

所以今次想提早同各足down聲 想搞得三罷 一定要夠人數早起 唔俾第一批人返工 之後自然陸續有黎

星期一罷工

有用 大力推

學乜春野校 九唔答八
一定係要整交通

全港如果大停電就慘了

你有無睇哂啊巴打 無就九唔搭八
而家咪話要塞交通囉 文盲都上到連登真係唔容易

千祈唔好咁做呀

支持

黨鐵係第一批 但個base無老師咁大型
巴士司機佢揸開條線唔會要跨區 你阻唔到佢開工的 起碼大部分唔需要 呢個我搵唔到source 所以信不信由你

十分認同
我就係七萬分之一
好想被罷工

曱甴平 甴近平

認同，但要搞到老師就要6點半開始行動
利申：教畜

習曱甴

需要阻人返工既人+
自願被阻返工就去保護阻人返工既人，需要大量著恤衫西褲既男子（曲線塞+反抗藍絲，唔好比班廢中搞d後生仔）
越塞就越開唔到鐵/路

同意，好多老師7點半就返到學校
礙於高層、家長眼光，好難表態
加上呢個職業返工=照顧學生，冇老師就冇人照顧小朋友，真係好難自發罷工
唯有靠手足幫手

支持！老師一被罷工 中小學校一定收皮
要係0630前就要搞到交通癱瘓 7點太遲
不過今次罷工唔可以太有預謀
因為啲校長一早知既話一定迫老師更早返工 避開人潮

同意觀點，但星期一太趕

認同 推！！！！！！！！

周同學 請安息
很想被罷工

我相信連登手足力量
六九同六一二都係差三日
而家十一號大三罷都講左幾日
希望大家可以早啲起身試試佢
唔得既話。。。我地再試多次

超跨區老師

推！！

一味討論如何早過老師返工前訂動就可以阻到老師返工實在太天真喇
你哋要理解下點解老師爬山游水挖地道都要返工先
因為教育局一日唔宣佈停學
都一定會有家長送仔女返學
就算遲幾多都會有學生返
有學生响學校就要有老師
呢個係定律
所以要老師被罷工
返而先要諗學生如何被停學

七點前起身晨運，做下運動，返工都精神啲

認同

推，一有啲咩我一定話返唔到工

幫你推

Go

中肯！推！！！

你呢個角度係岩。但可行性有幾大？

而且就算學生停課 其實老師都要返工
某啲學校有人情味啲彈性處理 但一樣要返
就講打風落雨 紅雨三號 幼稚園小學都唔洗返 老師咪一樣要返去!

你覺得學生被停學 老師就唔洗返既原因
大概係你對老師既認知就只有教書
事實上大把行政野要做。。。。

推 好有道理 強逼罷工! ! ! !

岩呀 求下大家 好多學校都番0745 一定要7點前呀
係7點前成功堵路

番工冇車搭 唔通行路咩?
港豬會唔會行呢?

求被罷

其實7點唔夠早
上一次三罷
學校為咗防止老師因交通問題翻唔到學而要求老師提早到校
平時7:45到校 三罷個日要求7:00前到校
所以如果真係想老師被罷工
最遲要6:30已經成功癱瘓所有交通

發夢個時做過老師

推 求被罷工 全校老師都黃

仲有 要逼到班綠曱甴朝早係行車線開tg

佢地除咗6月 好似冇似過工作日開tg
好似今日中環晏就遊行都冇放

無錯，骨牌效應

搵主路上天橋話要自殺，每條主路set幾個point

Pish

有啲遲630好啲

聽過無限個呢啲case
所以你話如果老師返唔撚到 幾大獲

係 而家暫時啲校長都未知!
因為未開行turbo文宣

絲打 同行! 明你!

呢個真，好想被罷工

現代社會丶最緊要係咩？

5點半要見人

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

屌你老母終於有人幫老師罷工！影響全學生嘅職業一罷就收左大半皮

你以為學生停學仲有老師返工？
有就一定有
但唔好睇到呢行個個都咁勤力先ok
就算校長有權要求呢個情況下老師照返工
不過都仍然有好多學校唔會硬性要求全體老師
中學方面會多d
正如之前所講要老師返去係因為有學生
小學生太細
咁小學校長會較傾向要求老師返
而且好多家長要返工冇人看管細路
所以小學一定會較多學生被迫要返學交俾學校當托兒
咁你明白點解要老師被罷工首先要學生被停學未？
技術性可以再討論

So true man

講得好岩，仲有係因為教育界個圈子其實好細，高層藍底多，篤左灰就好麻煩

可唔可以幫我封撚咗個機場

strong post push

你講得岩啊!
我地需要一個人潮 令到路面自然堵塞
所以咪要將個行動時間推早囉
好似放工六點咁 你唔出黎堵都塞到仆街啦

可唔可以宣傳一星期罷工而唔係一日

地盤多數返8-6，有啲行頭可能會再早啲
另外佢地9成係出日薪，佢地返唔到工真係可以好撚惡
各位巴絲小心啲之餘都嘗試理解佢地手停口停啦
利申：地盤文職會罷工

地鐵班仆街罷工

推
曱甴平

太早，容易俾某些不能說名字的狗清哂路

早到可以報下哨先

有道理 幫推

1108

其實你係將我打個個邏輯掉轉一次黎講之嘛
我唔會去猜測有幾多老師係無學生既情況下願意去返工 你覺得多都只不過係猜測 事實上係點未發生過無人知

但係我出呢個post就係係可行既層面上如何可以停左第一批返工既人
你去拗呢個有雞先有蛋先既道理 每個行業都有得拗啦

係咪無病人 醫生護士就唔返工先？

起碼三條隊道要收一收皮先啦

停學生比較難，因為學生，尤其小學，通常都係揀屋企附近果間，唔容易封。相反，有d老師要跨區返學，容易受交通影響

如果呢到唔係香港係法國
我諗你宣傳做一個月都行得通
做野要因時制宜
做到一日有效果 自然會做到第二三四次

先要有工會

//除左教書 佢地對學生有照顧責任 （duty of care）
認真，係，所以請手足星期一盡早開工。
新界西北好多人一早出門口，屯公同大攬一炒就即死。

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

油壓鑽，拉爆，鎚仔
我講緊家居裝修

手足，一次都不能輸
星期一街上見

問題係被罷工根本就同罷工既本質背道而馳

罷工本質係我地嬲到連份工都唔care要同你攬炒 最多一拍兩散一齊食屎
被罷工根本體現唔到呢種精神 只會被解讀成「破壞份子搞到人番唔到工」

香港人 可唔可以唔好再諗住靠人
可唔可以唔好再係「我番唔到工」
而係「我宜家罷工」

推到個個罷工

721831101

手足 有時達到個目的只要一致
出發點係咩 內心想要啲咩 其實無咁重要
某啲行業係真係好難罷工
唔一定係驚無左個飯碗
可能係道德光環太重 佢地未必唔想罷

好似老師同office工咁
你做office既 你唔返工最多你聽日自己食返個workload
做老師 講緊係要返去睇住幾十個細既
你要佢主動罷 佢過唔到自己個關咋
只要光復到香港 我唔介意助佢一臂之力姐

事實上我地有邊日出黎唔係被解讀成破壞份子先
行動上我地都達唔到一致 更遑論精神

你班爆陡係東鐵沿線扔單車落路軌搞到塞車

Push push push

好提議

Aggerrrrr
要早啲！唔可以再遲出門！

擺工

pusj

推
教育界真係好難主動罷
一罷就會比家長屌
但被罷工就唔同講法
不過學校都會叫你慢慢返左黎學校先

係 有啲學校係有商有量
有啲學校如果收到風會叫你避過人潮 早一個鐘返去

got it

要全部交通都停晒就可能得...
仲要係塞死晒, 塞到好似打風咁

你㩒過未架
利申 㩒過 㩒完佢唔會停 會駁落管理處

人數夠就會造成自然堵塞 再加少少人為

星期日晚早d訓

再推 有可行性

其實最早返工嘅應該係飲食業同啲要返shift 嘅人

唔知實際執行會係點樣
只係循邏輯去諗
希望提早少少俾手足有時間知道如果想突破之前罷極都唔夠人既樽頸 行動就一定早!

返shift唔叫最早 係叫一個循環而已 沒有最早 只有更早 鬥早係無意思
呢到講老師係因為老師被罷工人數夠多 影響夠大 仲可以有下一波漣漪

我老豆地盤
好早就出,早到我都唔知佢幾時
好似係6點就出門口

岩

推 一齊做

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推 11.11被罷工係為之後大型真三罷試水溫
要好好做

認同 雖然非傳純學校老師 但的確係對學生既責任令我對罷工動搖

pish

係 行動時間絕對係關鍵

Poshhh

支持！推！

有用

手足👇🏻

我會拉三位朋友入group，

講咗唔做，一世俾狗屌

手足👇🏻

我會拉三位朋友入三罷group，

講咗唔做，一世俾狗屌

你要明白罷工本身就係一種表態
bargaining power就係源自於大部份人都願意拎份工做籌碼
而成功既關鍵就係齊上齊落 對家一日唔答應一日都唔屈服
呢種情況對家係冇得唔跪既 因為再拖落去就係total lost

但你搞被罷工其實係預期會有咩效果? 政府會跪?
點解要跪? 拉哂果班幫你地罷工既 你班人仲做到啲咩?
番乖乖地幫佢番工囉 唔通到時你地又會識自己罷工?
仲未講咁真罷果班又點算? 好似施安娜咁等比人清算?
然後被罷果班就繼續保住份工?

再講如果duty of care 講到咁大責任
咁其實被罷都要盡力番 冇鐵冇巴士都要飛的 塞車都要試下行路啦
我細個係大西北村校讀書既 8成老師都係同區住 咁點樣被罷?

罷工野本身就係和理非既野黎 係罷就要大家一齊拋頭顱灑熱血
如果連呢種精神都團結唔到 成個罷工根本就冇可能成功

好

終於都出現有用post

你p架wo
手足👇🏻

我會拉三位朋友入三罷group，

講咗唔做，一世俾狗屌

撚

tui

感

動

教育界小薯好認同

其實點解一定要俾人阻先肯罷工？呢個先係香港人最大既阻礙

道德標準嗰段絕對認同，尤其年輕一代好多係對學生極具責任感

agger

認同果班唔好比我睇死你地根本係唔想付出 想贏一場唔會輸既仗
被罷工你付出左啲咩?

Psuh

建議六點半 甚至六點
大部分晨早巴士班次六點幾已經有
大部分老師知 雙十一 周圍塞 一定會提早出門
唔理係 藍師 定 黃師
總之雙十一唔要有老師

推推推推

最早係護士
A更返7點

如果你地仲覺得做縮頭烏龜可以贏既話
咁大罷工係注定搞唔成
個個都旨意人 點搞?

好認同
真係好想罷
如果能夠被罷，會加入幫手被罷行列

Tui

入咗了

因為對學生嘅責任
相信每個好老師都會有個咁嘅顧慮

5點號角聲

返唔到工不外乎無交通
夜晚好多揾食車泊街
自己參透下

推唔到都推！一齊出黎被罷工啦，個個同一時段出晒黎，交通一定死架，都係瞓少陣姐

如果我被罷工，我會幫其他人被罷工

好想被罷工 求下各位幫幫手

成篇文好中
想罷但罷唔到，唔係因為錢，而係只要有學生返到學校，我就有責任要睇住佢地
支持大家幫我罷工

利申：老師

其實老師有個工會架，叫教協。你說服/逼到教協組織罷工，自然水到渠成。

推手

P push

屌我係自己區開花，次次都撞到學生

其實如果有運輸業加入罷工 係會最快有效果 同最有效

屌你老味，講得好撚有道理，推

十連

推9

然後再推8

推7

有道理，但係唔一定個個都有小朋友，所以第二波受影響既人未必好多。

你要無限引申既 邊個份工係冇責任?

我做IT 負責main個醫療system 出起事上黎可以搞出人命
就算食環清潔阿姐都有責任 衛生問題可以引發大規模疾病

推個6

無用，教協保護唔到我地

呢到淨係回應你四點
一 呢到講既被罷工 唔係我要宣揚既意識 我本人就係教書既 我每次都有主動罷 今日知道周同學過身我都無心情教返左屋企 但我唔需要係#1同你交代 呢到講緊既係點解要7點前出發係咁重要 因為可以影響一個影響力好大既社群 繼而有下一波漣漪

二 你決定出黎罷工個一刻 就等同你有可能被清算被炒既覺悟 而呢個覺悟 你可能有 我亦都可以話你聽我自己有 喂但係你唔應該要求其他人都一定要同你有同等覺悟囉 有啲人真係要保住飯碗架wor一家大細

三 你細個個啲係你數據咋wor 大佬 我又拎我學校數據同你講囉 我學校得1%老師係可以步行距離返工 其他全部起碼一程車
你覺得你自己一個人既數據有咩參考價值？
Duty of care講緊既除左係工作上既責任 更大既係老師道德上既責任 如果老師人數唔夠
學校點會開道門俾學生入啊？

四 做人做事 我好少未做就講咩一定唔會成功不過可能係各人心態問題 但你呢種想九成人都拋顱頭出黎攬炒罷工既思想 實在太理想太年輕了 同埋你忽略左罷工既終極目標唔係想大家精神一致 我地既精神已經好撚一致 罷工既終極目標係癱瘓社會運作啊
我既睇法係 只要有一定人數朝早7點前出黎 促成一定人數被罷工 從而製造到癱瘓社會運作既效果 我前面有覆過一個巴打 過程同出發點係乜根本無你諗得咁重要 只要達到個終極目標先至叫贏

1111罷工啊

無錯 你講得好岩
我已經解釋左 教育界同工未必係怕事
而係道德責任 過唔到自己個關
呢啲野你譴責無意思 這裡是香港
每個人既覺悟程度都唔一樣
否則洗撚做咁多文宣咩
而家香港發生緊既野 係外國六月都推返左政府啦

唔好怪我講野直接
但啲細路全部有爸爸媽媽公公婆婆爺爺嫲嫲
冇左你地會死?

黨鐵停就自然成功

呢啲叫循環更
沒有最早 只有更早
更何況如果a更人返唔到黎
佢大可以叫上一更唔好收工住

係
係6半到就要塞
咁樣學生就要留返係屋企

老師住得遠，學生住得近
就算停課，家長都可以帶學生返學
因為學校停課都有老師當值

見今日區區都咁好打就知星期一會成功

屌你咁講你講哂啦 食環啊姐洗唔洗讀四年大學 洗唔洗註冊 有無code of ethics啊
係都要衝出黎講啲極端野

推 星期日大家早啲訓

無牙力既工會 林老師都幫唔撚到

你有冇睇過罷工成功案例?
有邊次唔係大部份人拋個身出黎對家唔跪就攬炒?

你單純要癱瘓運作咁你去燒左18區變電站咪得囉 洗搞咁多野?

721 811 831 101 114

難得有人講老師呢個重要point
絕對認同
利申 老師

G

如果呢個時候仲唔覺醒嘅就真係PK

所以而家咪就係話要令到老師返唔到工，
逼到細路既爸爸媽媽公公婆婆爺爺唔返工去照顧佢地囉，
成篇文講緊既正正就係你所講既野，都唔明你屌緊乜

唔係切斷老師呀，老師返唔到工影響只係班學生，影響唔到勞動人口
要切斷交通先岩，交通一斷無人返到工

有道理

2018-2019數據
香港小學人數370000
幼稚園人數170000
可以大約推算到有幾多個家庭會受影響

如果唔係齊心合力既話
就要預左會有多人被拉
當你7點出發 你有可能撐到8點9點咩

我屌乜? 我屌班人唔想付出但就要人拎前途出黎幫手搞「被罷工」
咁你地又點解屌我? 因為你地自己就係果班人囉

講到我份工就唔係工咁 你份工就最尊貴

太古小學出面放 TG，隔兩日又照返學
交通燈爛晒，路又爛晒，幼稚園、特校都無停過課
就算停鐵，學校少過一成老師遲到
家長、老師、校長、教育局，全部都平行時空咁

所以呢個post咪就講緊要令學校唔夠老師當值囉 喂 你有無睇架巴打

其實你講得好岩啊 你唔去做？

咁你係咪要第一批人出黎切斷交通啊

的確係
身邊好多同事都係，一聽到停半日課就要即收工接仔女

所以咪提早三日講囉 你一個人就撐唔到
個個都出咪撐到囉
講緊被罷工唔係 被阻完乜撚都唔做
係一齊加入戰線啦 啲野唔洗講得咁白下話

我唔去做咪就係因為我唔支持搞被罷工

咁你叫人去搞被罷工 點搞?
爆交通燈 堵路 塞鐵 有邊個行為係唔會被捕?
然後你呢? 第日繼續番工囉

終於有人提出
每次想罷工 但一諗到小朋友翻曬學冇人睇就焗住翻

1111 提早出去

頂你地唔好亂咁放啲可疑物品入路軌搞到我無得搭鐵

我想知其實你手上有幾多資料
係啲人罷工真係同老細講 屌我今日唔撚返
而唔係請一日病假
你覺得你份工好撚尊貴你咪唔好罷囉
你罷得就要take 呢個risk 無又要罷又要屌夠其他人唔肯同你一齊take risk 係乜野講法？

你班人根本就唔係搞緊抗爭 係坐係度叫人地幫你抗爭

我唔知你up乜鳩 建議你頭腦清醒啲個陣再黎留言

係喇係喇 住連登得你一個係搞緊抗爭 得未

仲要啲學生係區內 其實被罷工完 啲學生都仲翻到學
之後就要用盡方法翻工

其實理想真係搞到連朝早都好亂又或者好似宵禁咁 冇人敢出街翻學 咁老師們就少一份擔心

同埋
零售行業返早基本上同office返工時間差唔多
而key hold返唔到工姐係開唔到門
連帶返早既人因為無人開門亦都被罷工

另外 返晏既大多數都係12點-2點呢段時間返工
所以！！！
塞鐵一定要撐到中午先可以真正做到全民罷工

好post

算啦 我唔係度糾纏

我只係想大家明白 罷工唔係咁罷既
可能你地宜家未明 但我希望有一日你地會明
或者現階段你呢個方法係比較合適 但我希望大家可以一步一步進化落去

講好左各有各做唔分化
有咩唔著我向你道歉 唔好意思我出番去先

pppp

ppp

星期一，朝早六點至九點開花，就係咁簡單

好早之前已經講話要7點前
奈何仲有好多懶鬼起唔到早
搭過地鐵頭車就知個陣已經多人到差唔多可以逼爆車箱
阻到第一批自自然然就會全部人塞死哂

要有規模咁做，老師分工幫手一齊做

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

我好明白你既憤怒
我自己工作環境就係一個平行時空
但同時我亦都唔能夠怪佢地
唔係所有人都願意去同你承受同等既代價
唔係所有人都需要用我地既既方法愛香港
但你都要睇清楚個局勢
而家真。攬炒又勇武唔起既情況
除左大罷工之外我真係諗唔到有咩方法
而大罷工真係肯去長期罷 實際又有其多人？
前面幾多老師留言你睇到
大家都係想罷 但諗到班細既 都要返去
唔係話邊個份工矜貴啲
係要諗辦法點樣可以事半功倍 執著係是否全部人都真誠願意罷工上 係無意思 捨易取難

你有無留意打風係幾點話停

梗係6點啦，有d住山卡啦 6點出左門口啦

Support

身不由己，有的人唔可以罷工
只可以被罷工。
例如交通問題
商場落閘

封大嶼山都好緊要，起碼全機場收皮，東涌都出唔到，封既範圍小

屌，好撚同意樓主老師呢個工種要罷工，暫時係香港嚟講係好撚難，一來老師牌由教育局壟斷，冇公會嘅保障，現時嘅工會（教協）最專業嘅就係有個大超市比班c9攞著數教師實際上個話語權唔大（除非老屎忽難炒），年輕老師大多黃（但人微言輕）。數到最後，老師未真係ready好，依家香港教育界個罷工心態未成氣候，遲早有一日會成事，起碼有人反思到公會、工會等方面。今次真心希望各位可以幫幫手

自6月以來社會發生咁多事，啲狗又亂咬人又室內室外學校隔離都照樣放毒氣，嚴重影響學童安全，但教育局之前死都唔肯停課，因為個骨牌效應真係會好大

一來要家長照顧返班細路，要工作人士罷工湊仔
二來班學生稍為識諗少少，佢有一日空閒時間參與運動，了解社會

只要好似8月5咁齊心就得 時間上再推前啲就完美

絲打，其實每次搞罷工，返工我都好撚內疚。不過教育界惟一可以贖罪嘅係，我地返工嘅時候仲可以用到一啲時間同學生互動，教學生點做人，點裝備自己成為一個更好嘅人。但講到自發罷工，種種因素影響，現階段真係未成氣候

早起身體好

That's all my thoughts.
終有一日我地可以出黎正正式式罷
甚至係牽頭個個

11.11 十八區七點 黎明行動

極度認同！

見到巴打開post 小弟想比多少少建議

關於1111嘅建議

Pushhh

推推

[red][學校無足夠老師返工>師生比例達唔到安全標準>學校局住要自行宣佈停課/red]
你覺得教育局會配合你制造罷工咩？

不如乖乖地搞狗鐵路軌啦

總之星期一七點夠多人

教育局宣布停課 同 個別學校唔夠人 運作唔到需要自行落閘係兩個概念
你行外人唔知唔緊要 肯聽就得

想開呢個post同你所講既搞狗鐵路軌有咩衝突？我係到俾個理由大家早少少出黎搞都唔夠乖啊？

推呀！

重要post 推

手足好撚中啊😭😭😭😭

0消費校果，好過擺工 ，擺工你唔可以長期擺工，香港人要生活生存，才能同狗共，仆街正苦長期作戰

甴近平，支持

黨鐵起碼要死3條線
再加上屯公紅隧大塞

agger p牌幫推

希望黎緊呢兩日呢個post都可以長期置頂
俾手足睇到早出的重要性

再自推十次 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

冇衝突，但係唔想手足覺得等老師罷咗工就咩都唔洗做姐
各有各做，罷工人人有責

推
甴近平

明嘅明嘅，但我覺得樓主講老師罷工推論到大規模罷工有啲誇張姐
各有各做，絕對支持每一個行業罷工

集思廣益

七點，好多老師已經差吾多番到，所以一定要七點前

其實點解冇哂撳緊急制同集體馬路壞車呢啲行動

唔係司機咩

好多老師們6點零鐘已經出門口，手吹諗諗計，而且黨鐵唔係唯一交通工具！睇下山竹之後幾多人番到工就知！

地盤佬都返7-8點

只可以講
學生唔返學

個後果無您想像中咁大
利申： 教職員

呢個真

想被三罷……

千奇唔好比暴徒用雜物塞鐵

七點都太遲啦 好多老師六半前已出門口

因為老師係被動既
一日教育局唔宣佈停課
都好難唔返
攀山涉水都盡力去返

普通既學生唔返學無後果
但因為老師返唔到工 導致既學生返唔到學 個後果係應該香港開埠以黎都未試過啦
你講得咁實？
利申: 教職員

自推十次 希望星期六日都置頂
1/10

組團去黨鐵磨袋

我要返工呀
咪撚搞咁多野啦

千奇唔好影響到交通呀

七點前 七點前 七點前

較左鬧鐘九點起身推一日post

希望更多手足睇到早出既影響

早啲出 成事既機會就更大

幫幫手

想要三罷成功
必須早起

求下大家幫我被罷工

集會遲到你可以排去隊尾參加
但係想製造被罷工 大家一定要準備7點前出到黎

上唔到熱門 都要長萬置頂
幫幫手足 早啲出

一定要早出先可令到最多兄弟姊妹一齊爬山啊!

塞邊到 點塞法 呢到俾唔到意見
一定有其他巴絲打post過詳細分析
我地做最有效既事!

推!

推到上熱門
點解咁難既

唔多喎，身邊好多fd做哩行

終於有人講！

佢個名叫陳彥霖，她只是恰巧不是你家女兒、姊妹、女友、未婚妻、老婆、媽咪、祖母。

佢個名叫周梓樂，他只是恰巧不是你家兒子、兄弟、男友、未婚夫、老公、老豆、祖父。

他朝有一日黑警闖入你屋企，對你所愛的人姦淫擄掠，你能拿他甚麼樣？

這已經不是會不會的問題，而是時間的問題。

六月至今，被跳樓、被跳海、被非禮、被強姦、被雞姦、被打到斷骨傷殘、腦內出血的手足不計其數。香港人，沾滿鮮血的光環拿夠了嗎？覺悟了嗎？

11。11
目標唔係陣地戰示威，係要香港全面癱瘓

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

推唔郁都照推

要教育局宣佈停課諗都唔好諗啦，
有校長已經覺得吹緊和風，
一切活動如常，包括返內地交流
所以要造成颱風逼返工狀態，
交通擠塞成朝，好可能最終都要返，
但已經好晏，做唔到咩，運作客觀上就停止。
理念、意願係好重要，
但理想與現實之間差距甚大，
咪當幫吓自私又淆底又唔甘心嘅和理非囉，
兄弟爬山，各自努力！

唔止架，學校停運重會逼左班學生都罷課

推推推 星期一塞香港

一齊出 七點前就要出

推下先

高招

教育局唔會宣布停課
但學校唔夠老師運作
學校會自行落閘
否則學生返左黎 無老師睇住 學校要負全責

突破運動樽頸 就係要做前所未試既事
慢慢試個formula出黎
一齊加油!

說得太對
一定會話要盡力維持學校運作，叫人再早啲返

所以一定要塞到啲人再早都返唔到
一間學校只要無左三分二老師
已經運作唔到
佢叫人再早啲返
就要睇手足自己點做喇場戲

推啊!

終於冇高質post

曱近平

好多老師住學校附近架咋/或者自己揸車 如果想老師擺 要多啲街坊幫手

未入行之前都以為自己可以話罷就罷
但做左一排覺得有太多包袱
唔係想點就點
我唔係無意為自己洗脫
但手足可以既話 希望可以令各教育單位當日被罷工

利申 小學老師

推呀!

想人幫手罷工，點解唔自己都幫下自己&幫其他人罷？

如果晨咁早搞閪鐵 絕對足收令老師遲翻
身邊好多同事都係靠港鐵
基本上老師被塞翻唔到
學生就算翻到學校都係得個坐字

Pull

我個間 除左一個係步行距離
其他全跨區 起碼一程車
前面都有唔少同工表示要跨區
所以我大膽推測跨區老師同同區比例係7:3

另外講下新界跨區翻工既人
屯門公路係主要跨區大道
本身日日都好撚塞
如果屯公比平時更早塞
各界打工仔都會翻唔切

2000種黎自不同源頭既制肘
飯碗其次 道德上自己良心過唔去
我相信係好多教育界同工既心聲
所以希望大家幫幫手!

香港人早啲起身啦 7點前啊 學生齊齊兜圈行翻學點知一係翻唔到一係被罷課咁到時咪又更多人幫你地被罷工咯

1.樓下巴士站出入口塞住我就出唔到去返工

2.輕鐵路軌有嘢阻塞我都搭唔到輕鐵去返工

3.西鐵地鐵雖然會開，但如果出口度有野塞有火燒緊，就算啲鐵開，我都搭唔到😭

4.唔一定塞啲咩紅隧大欖個啲，如果啲停車場、屋村、私樓門口車道出口入比雜物阻塞，我又揸唔到車番工。

5.唔好整啲假港鐵告示話暫停列車行使，我老母資訊唔流通會信晒架

6.屋村實有啲位比人棄置傢俬，咪拎黎塞路呀

到最後，唔番工啦唉，唔好咁做呀，我想番工。
7
1

中學生可能可以自己坐
幼小如果真係唔夠人睇住
出左咩事學校要自己負責

有*
柒左錯字添

咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

如果到時全部隧道塞晒 迴旋處塞晒 咁會點呢

終於有人明

希望大家幫幫手
唔想返工啊屌

利申: 教育界

小學更容易停課
小學雞翻學方式：
老母帶/跨境車/校巴/自己翻（少數）
頭三種一有阻礙難就會瀨哂屎

仲要搞鐵

PUSH!!

周同學安息

好多老師七點三至七點半已經返到
你六點塞先有用

麻包袋

推推推推推

地鐵路軌出事，或者有車卡係路上著火就仆街了
好彩人在外國無呢個煩腦

Pushhhhhh

有無用 試過先知
慢慢試個最佳時間點出黎
假設我呢個post推三日 星期一七點都無人出
六點更加唔撚洗講

屌，咪講打風，山竹後個個爆林都要死返工

好有道理

上次817教師集會，落大雨都迫爆人遮打
一間學校平均十個黃師，全港都有三四千人
應該佢地好想被罷工
真係六點半前開始要出手！

唔知你個行點
但因為山竹學生唔洗返
大量學校都寬鬆處理 一係唔洗返
一係晏啲返
但係我地就係要做到佢爆林咁都返唔到!
而且要由7點前開始做!

推
早啲起身

呢個界別既前線員工黃佔多數
高層就不予置評

我就係身邊有人做老師，好多住付近

我諗老師圈子係最多老師
最有代表性既非正式數據
我圈子既老師九成跨區 未必好遠 但最少一程車

OK

雙11 周圍塞

千祈唔好咁早出來阻住我番工啊！
利申：教育界 7點出門

唔好破裂聯交所 及其後備中心

123232

自發罷工啦 下下都靠人

推 要比7點再早先得 要預啲人會遲到(包括我...)

好混亂 家長記得睇實自己個小朋友

所以塞塞塞 夠塞佢揸飛機先有用

0715前 龍翔道一定要塞到郁唔到 仲要車龍有幾公里嗰隻先有用 如果唔係嘅話佢一定返到工

實有人自發 都實有人無辦法自發
呢到係講緊點樣最大效益化件事
自發籌組新政府仲好啦 下下靠美國
喂 你有無考慮過個可行性啊？
全民自發罷工 可能2047都做唔撚到啊

感謝巴打有用建議 幫你推去呢一個post!

咁樣我會番唔到工，唔好咁做。

我有唔少教書嘅朋友，佢哋係六點返工。
你哋想七點交大打工就成功，哈哈，你哋太天真啦。

我認識嘅老師有一半以上唔係住喺學校同區，同埋好多都係揸車返工

政府係最驚金融同埋商界辦公因為會癱瘓整個經濟

你朋友 想問有幾多個？
我本人就係老師 我又會識幾多個？
你要講早 有人五點出門添。
而家咪就係試個時間囉
七點都無人 六點更加唔洗講啦下話

認同 老師好難自己罷

教育 金融 醫療 停到兩星期可即時攬炒

小學多數730
中學就0800
唔同學校有調整
最多只相差十分鐘左右

中學停課 家長好小會話返唔倒工要湊佢地
但小學生就唔同玩法
但真係要早d 7點太晏

同意 中學其實玩唔到
中學生已有足夠自理能力同紀律
無人睇住可能學校都會照俾佢入門
小學生 同 幼稚園就唔同
假如一間二百人學校本應要有十個教師
最後得兩三個返到
學校會有緊急應變 未必會開門俾學生入
兩三個老師 邊睇得哂兩百人
係學校範圍因為人手不足出有咩事 邊個負責

學生被停學，同時會釋放咗一大批手足出嚟支援。

正正因為duty of care，學校附近有社會運動，太危險，學校都要停。
開學之後停咗極多學界/學校活動。

巴打分析得好好
周圍都係tg殘留物 空氣充斥幾多個有害野
到而家都未停課 就已經知係維緊穩
如果大規模有學校因突發野要自行停課
就算佢有咩緊急應變都一定會措手不及
突破樽頸就係要做到未試過既事

樓豬係講緊反話

一定係叫人唔好阻老師反工！

教協無法定權力，所以爭取唔到D乜。但教協有一定號召力，有佢發起，我唔敢講人多，樂觀估計都有1/4至1/3都應該有教師響應掛。
此一時彼一時。
我諗起外國教師工會發動罷課，即刻對政府造成巨大壓力，再睇返香港，覺得好可悲

我都好想放日假

地鐵！

仲有啊，有車既人士，唔好個個渣架車出去，路面塞車，你叫校車點接小朋友返學！

教協可能都籌組緊 不過未必係1111

不過係到略略分析下點解人地歐美搞罷工可以一呼百應
原因係佢地外國人個種返工既心態同我地唔一樣
原則同權利對佢地黎講好重要
只要有任何事觸及到底線就會即刻反抗係佢地既教育裡面已經有既hidden curriculum

香港人係由細到大都被培養成順民
自然有不公義都要去到好大獲先出聲
即係今時今日咁。。。

一直想罷不能罷
幫我地罷工呀

Push

樓主是否教書

利申：不會主動罷工的中學教畜 住九西區 港島返工 6:55準時出門 7:55到校

推一推

講咩都假
一個行業10%人擺工機會都好微
相信只有交通因素令打打工仔順勢返唔到工
社會活動 影響一定會 每樣野出發點只有割同唔割

真拜托各位手足幫手！嚟啦！阻我翻工啦！

大家仲記得612？ 晨早7點幾十萬人企晒係金鐘 希望星期一十八區朝早重現

其實老師返到有咩所謂
學生返唔到味得
學生8點先返學

101

學生返唔到 唔代表老師唔洗返
老師既職責除左教書 仲有好多行政野
老師返到 咁咪少左一個界工罷工囉

而家係要令老師返唔到 導致學生返唔到
令個效益最大化

你只需要答 罷/唔罷就得
無人想知你內心世界

7點前其實都算晏了
有d中小學學校係要老師6點半就返到
如果個時間提早到6點半集合 大家一齊食個早餐

利申老師
老師被罷工 小學幼稚園一定可以順利停課
班家長見到出面好亂已經會自己請假
校長亦都會順理成章話停課一天 保護學生安全

最後 香港人報仇
星期一 大三罷

講錯左 係7點半返到！

希望劇本可以係咁
務求做到老師被罷工 學生被罷課
早啲起身 效益最大化

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

推唔到 照推

你令小學老師返唔到學校係相對容易，因為好多老師都要坐車返工，你斷左佢地交通手段就得，唔夠老師就停課。
但好多學生都係住係學校附近，有d 一落街就到。相比之下，比較難做到學生返唔到學既情況。

所以個邏輯同手段要係老師返唔到先
學校有緊急應變 無足夠人手
佢點敢放咁多學生入黎
出事邊個負責

和理非極致既工會

亦無力保護老師，合約制既不公要講左近十年先有起色⋯

推啊

好想被罷工

730-800會多啲其實

晨運好重要
香港人早起一日得唔得

早起一日 試到work既就要繼續

又要不流血又要不被捕
罷工癱瘓社會運作係暫時唯一可行出路

做老師嗰種人
應該會好撚有責任感咁同你講
「我地罷工 啲細路咪冇人照顧？
唔得！」
之前做過社區中心（黃嘅） 8月5嗰日大罷
有個社工話自己唔罷得
有托管班要睇住幾個細路
自己罷咗會冇人理班細路
死都返去開放間中心

屌 其實罷工原意咪就係要癱瘓個香港囉
你仲提供服務做乜
你唔罷點樣骨牌效應

被罷工係一個最好既option
唔洗上身唔洗冇左份工又可以參與其事

屌，你不停推文宣，推到三罷好似"和你塞"咁
d 狗自然會幫手封路架啦

幫手三罷啦mon post 狗

6點半前好開始 好多人六半前已經番工
出觀塘個d 車6半前上屯門公路都已經打得爆架喇
所以真係要好早
btw 藍絲老屍多數係中年老屎忽 仲有d 校長又藍 實篤灰 所以老師要罷工真係好難
但被罷工就無得講
但老師哩一行跨區又有，行路番工又有 所以一定要全港性咁做

自身係老師 好希望被罷工

星期日早d訓
星期一大罷工

兄弟一齊爬山

建議你追下post睇下啲留言
主動罷工 同被動罷工 對老師甚至其他崗位既分別係好大
而家咪提出令到班罷唔到既都返唔到去
咪一樣制造到個骨牌效應囉
你自己做緊個行無道德制肘你好幸運
但體諒下其他行業既人啦
佢地唔係唔想罷 係要你幫手每佢被動罷工啊

跨區同行路返工比例 我大膽假設係7:3
所以每一間有十個老師既學校 可能最後都會有三個老師返到去 但已經足夠造成無法運作

我會幫手
但最驚啲人排除萬難 死都要返

同意！推！！！

我自己係會主動罷個班
其他老師其實都相當配合做呢場大龍鳳

揸黨鐵個批唔識搞
揸巴士個批半夜好多都要去車廠拎車（有部份泊街唔洗返廠拎車
可以從擋死車廠條路的方向諗

你阻我返工我一定罷
我無咁恨返工，成日都想考試早d放

七點前七點前七點前！
比返612既士氣我！七點前我要見到人！

唔好只用自己立場去睇 你唔了解就話你知
老師個職業結構係極難罷工

第一：老師無AL 請假一日要搵同事代自己又要代返人d堂 因為法例講明無pgde係唔比課時內係課室看管學生

第二：學校土皇帝橫行 教育局都管唔到d土皇帝校長呀 你主動罷工搞著佢 邊有好下場

第三：教協只係一間超級市場 雖然成日比黨報屌鳩教協 但行內人都知佢只係一間超級市場

第四： 如樓主所講 學校一定要諗方法夠人 打八號波都要有老師返去當值 睇住返左去既學生 仲話罷工？

第五：行頭細 辨學團體好少 同埋校長好多時都互相認識 校長互通消息勁過藍絲 你主動搞事 點轉學校？

結論：如果被罷工 唔夠人手代堂 學校一定運作唔到

小弟小小提議:
長遠來講, 要成立一個新既: 自由教師協會工會, 成立罷工基金,
以對衡教協, 因為五大訴求是長久戰

香港老師加油

巴打
你一語道破哂成個教育界上上下下既弊病同迂腐之處
有朝一日光復香港後
好需要你呢種人才去整治教育局
你呢篇分析其實已經可以開一個新post
我相信好多同工都share the same thoughts....

呢個都係我既願景 但槍打出頭鳥
呢行想有人出黎搞政治搞工會
都要有啲後台先得
如果唔係死左都唔知咩事

其實教協都係同路人 有一定號召力

護狗5點幾要出門啦

啱，小學老師大多7:30前要返到學校
計返出門口時間，大部分老師6點都會出門口，
要搞就一定要6點開始搞
先可以做到最大效果

同意，學生停課又令我地戰力上升

老實講 真係要好無知先講得出依段野
「屌 其實罷工原意咪就係要癱瘓個香港囉
你仲提供服務做乜
你唔罷點樣骨牌效應」

我只係分享現實情況
幫佢認清事實 有d工種係好想罷而不能罷

講多樣
就算想罷教都要同校長申報 要話佢知個堂會做乜 點解要做個d野 原本進度會點追返 要同科主任講

所以好難講囉, 要自發性罷工（無大台），還是要教協發起罷工（有大台）
小弟會繼續支持老師
光復香港，時代革命

中學都有啲CLS老師一早返學校，吹行風星期一大三罷，佢地都會提早返，一旦有人提早返到，而你遲返返唔到，即係你唔夠早返呢啲濕鳩諗法就會出現

不論中小學，要成功一定要6點開波。黨鐵以外，好撚多老師自己有車，各大公路都要同步幫拖

冇得被,被罷工祇係唔返工,
真罷工要有工會領導,
要有生活資助,所以要籌款,否則9成搞唔成!

呢D係唔返工,唔係罷工,有反效果!!

第一句已經錯，第一批勞動力係返07:00既地盤呀

咩叫無得被
罷工目標係乜？癱瘓社會運作
被罷工只係唔返工 你岩
但唔返工咪就正正係癱瘓囉

集思廣益

前港府顧問：港人可眾籌到海牙法院仲裁警暴

你自己係乜野社群 你咪諗邊樣野囉
你要講早 再早都有啦 鬥黎把撚咩
咁地盤呢個勞動力影唔影響到下一波人啊？

G持
被罷工係事在必行
我想講有好大堆大陸落黎香港做野果班深藍大陸閪為數不少
一定要癱瘓交通
全民覺醒
周梓樂既死如果都仲未喚醒到行動升級
真係直接講你個良心比狗食左佢算

推！！！！

您炸晒啲主要幹道去囉～

閱讀理解有問題？

真，但如果6點開波一定返唔到，除非佢癲到4,5點出門口，而且大部分老師都唔會住係學校附近

你講架咋 你自己承擔返啊
引戰狗出返去啦

三隧黨鐵轉車站好重要架 ！
大家千忻唔好搞！真係好重要架！唔好搞！

個問題係老師罷到都只係搞到「罷課」

我地嘅目標係「罷工」，再講上少日堂對經濟影響極細，可以話完全冇用

你太天真

邊個話無學生，老師就唔洗返工

推，求被罷工。

教師返唔到係被罷工之餘 間接促成被罷課
係兩樣都有 唔係只係罷課

如果照你既邏輯去諗
你不如淨係呼籲金融經濟有關既人罷啦
個pool已經細
仲要自己分割出對經濟有無影響

同埋 事實上 社會上既所有運作都係牽一髮動全身 無野係完全係關連
教學返唔到 學生返唔到 咪多左批人出黎抗爭囉

其實唔係老師, 係6點鐘開頭班地鐵/巴士既司機
只要冇1/3人返到工已經大把車開唔到

無野係完成無關連*

你要講早 再早都有
但係講緊個base 有幾大
影響程度可以有幾大 幾深遠

我想翻學啊…

唔針對政權,去逼其他人被罷工??要罷大家一定主動罷,被罷工現實一定有反效果!!

針對政權 笑左。
想問個政權係邊？

搞，遊客區

help pishhhhhh

老實講 被罷工教育界係唔會反感

咁都要問??我都笑左!

幾聰明

可以係老師學生一齊返唔到

我又諗唔到再早又大影響力既人
巴士司機/地鐵車長人數又少D,
但係每個人講真都要車成千上萬件港豬返工
巴士走少幾轉已經起碼成千個人要遲到

點解要早少少起身？

唔撚訓咪得囉反正都訓唔著

引戰狗出返去啦

只要大家唔遲到，冇嘢係冇可能

幫我地罷工啦

今晚周同學追悼會,希望每人都可以拎張文宣出去宣傳11/11三罷

同意 個mindset好重要
未試過就話唔得 無可能個啲 自己睇路

都仍然有好多學校唔會硬性要求全體老師

你係唔係睇漏上面呢句

唔使講太多，
只要有黨鐵四線冧低嘅規模，
效果自然出黎。
利申：好有耐性同衝動被罷工

同意 做老師真係好難話罷工
始終要照顧學生

合理 幫推

.

其實好多打工仔支持被罷工 唔好囉山竹don9黎對比

光復香港 時代革命
周同學 請安息

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

老師呢個point講得好好 push

有冇車手製造下假車禍又吾報警,塞死d馬路

如果學生返到學，老師就算遲到都要返去，唔會停課

學校兩百個細路如果得三四個老師返到
你估間學校會唔會俾仔入

問題係好多細路不嬲都早返過老師⋯⋯
利申：想被罷工

好少有學生早到七點就番到到嘅
利申：以前中學係等入門口果批

好多細路住學校附近，尤其小學

你講緊平時既情況丫嘛同埋係中學？
就算係平時
幼小點可能小朋友返到老師都未返到
邊個睇實 出左咩事邊個負責
緊急情況下 如果學校預視到當日根本短期內唔會有老師返
高層唔會同你搏

推呀屌

七點真係唔夠早呀屌！

推推！！！

pish!

千祈唔好搞荔景 九龍塘

想被罷工既人可唔可以主動少少。。早少少起身幫下手set RB，唔好乜都靠手足

記唔記得8.5？

如果想學校7 點太遲
千奇唔好搞到7點前已經放晒tg

前鋪後居

7:00真遲，有d工友叔叔姨姨要返7:00開門
如果工友叔叔姨姨返唔切，學校開唔到門
書記哥哥姐姐返唔到，就無人聽電話架喇
返到工都要企門口等開門
除非校長有鎖匙兼識關alarm先算開到門

「個人意見」想講呢，唔好太早搞，講真6點半出門返工唔多人，路面人少車少D狗做野較容易。7點至7點3搞就差不多，早出門口返既多數係途中。咁路面多人，D人車塞死晒，D狗就好難做野。

推呀 好想被罷工 幫幫手

幫推
香港人要贏呀

q牌大大力推呀！！

以之前三罷經驗
首先一定要早過7點
然後！
大西北牛好多都番到工
屯 門 牛 要 堵 輕 鐵 ！！！！！！！

屌你咩，作為中學教畜，聽日就罷工

其實山竹第二日教育局直頭停課，所以唔存在學校寬鬆處理

好多港島、九龍區學校地勢崎嶇，或者得單線行車一塞就GG。呢排好多學校UT，千祈咪搞佢哋呀！

係到講既係學校對老師返工既安排wor
教育局停課 老師都要返工架

好認同

第打10號風

等打10號風